睇黎撐中國既真係好想我地分化/割席

就算做律師都唔係叫人父母鎖仔女響出面。

我媽比我睇，聽完真係好火

push